希望起底功能可以分開顯示該會員正評po同負評po，防止三毛、網軍容易洗底

大家點睇?

起底直接睇佢開過咩負評po，最好有埋sorting負評由多至少咁顯示。

正評 負評都未必有用
反而係google 搵番果個會員的回覆仲有效

防止洗底既話暫停改名功能仲有用

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

做咩咁多負評

屈果班都唔班

有人用兩部機登入又唔當分身？

屈果班都唔鳩理